[有誰共鳴]有時候有時候 我會相信一切有盡頭

有時候有時候 我會相信一切有盡頭
相聚離開都有時候 沒有什麼會永垂不朽
可惜我有時候 寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透 也許你會陪我看細水長流

呢首歌平靜既感覺同我而家既感覺一樣
有時候會同自己講 放低啦
然後又有時候會不自覺咁諗起佢